[有圖]呢隻台妹影d相都好撚扯旗！！！！

先唔評論個樣
屌你張張相個角度同表情都一樣好似key上去咁

扑過

中哥

膠住咗

塊面長過佢隻奶

蛇精女?

攝影師識食呀

唔係變性人罔腰咩

乜撚野

有冇IG

好撚肉酸，整容臭雞

lm

咩叫好撚扯旗

嘩！屌！男人嚟㗎喎

1000,不能再多

字面意思

more more

樣衰到仆街

以為你講個台妹扯旗

正想問

!!!
70%
100%
!!!

個下巴可以插死人

人妖

真奶喎
個樣似偽娘姐

蛇精男

其實D相真係好似合成照片，唔敢J。而且身材有幾張根本二個人黎

師兄，乜你鐘意屌馬呀？

G

diu

yen呀？

好撚心咁西樣衰咪post啦屌你個老母

個樣好撚假